郭靖，楊過，張無忌，令狐沖 應該點樣排名

我覺得

楊過（無女) > 郭靖 > 張無忌 > 令狐沖 （有劍)

郭靖 > 張無忌 > 令狐沖（有劍） > 楊過 （有女)

唔知點解楊過一有女就變咗超廢

金庸講左主角張無忌最勁

樓主最勁🍯

計哂所有書既主角，排名如下：

段譽 > 虛竹 > 喬峰 > 張無忌 > 郭靖 > 楊過 > 令狐沖 > 其他

樓主下下將無忌放下把
係弱智？
佢9陽底咼

楊過有女出唔到黯然銷魂掌咪廢咗

九劍可能係上乘武學，但令孤沖一定係最廢
内功水準差太遠

張無忌=外掛狗

張小說下下苦戰
相反 楊郭有時好易就打贏對手

郭應該排最尾

張無忌>楊過>郭靖>令狐沖

作者都話無忌最勁

肯定令狐沖排最尾

令狐沖對小龍女 邊個贏？

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

個死老野話係就係，唔撚使問過我地連登仔？

屌你老母你邊撚度

冇技 郭ching 楊過 令國防

我係楊過d fd, 想知我再講

你係對翼發下發下果位？

金庸話令狐沖個代已經失傳好多武功 因為師傅留有一手唔教害死左成個民族 所以愈到近代就愈廢

當然exclude 左D 奇才 （張三豐）丶無啦啦學九陽 嘅張無忌 ⋯

張無忌九陽神功+乾坤大挪移天下無敵

依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統

可唔可以講多啲

最尾有埋易筋經

無忌，根本開外掛

天龍八部班主角先係最屈
利申：知到作者話張無忌最勁喇

石破天同趙女阿青呢?

張無忌=無限mp 邊有得打

係咁易學過下咋
計埋玉女心經，楊過練左內功廿幾年
郭靖練左四十年都有
張無忌練得五年，但有乾坤一氣袋buff
令孤沖頂練咪少年楊過啱啱讀過下玉女心經咁上下

當阿青死？

笑左

韋小寶最勁，功夫再好敵不過洋槍

左右互搏太bug
楊過仲要無左隻手

郭一定勁過楊(無女)

六脈神劍最勁，遠程攻擊

作者喎

石破天幾乎識飛咁滯 , 半個超人

性格太毒

作者又點？佢啲廢老諗法根本應用唔到係現代！連登仔先係睇得最透既

其實最唔明係黃蓉
成本九陰真經連埋總綱學齊
又有打狗棒法
點解去唔到頂尖level

其實六脈神劍有無穿透力 ? 可以穿木門打人 ? 可以穿牆打人 ?
會唔會求其攞塊木板就擋到

自己整咗本速成九陰都打殘張無忌
但係點解自己從來都唔用

令狐沖根本唔入流，冇武器係手根本廢撚一條

張無忌最勁係正常，識九陽同乾坤大挪移已經攻守都無撚敵

令狐沖最後就啱嫁啦
張無忌打令狐沖如果又係出太極劍
令狐沖隻手就真係斷硬

再加個乾坤大挪移同太極
又咩尻聖火令

Miss率100
一個九陽等於無限MP
攻擊力又高
睇怕都要超級撒亞人先可以夠佢打

吹到咁大 實戰無一次型過
人又優柔寡斷 又左膠

成日多人大戰 差唔多啦
不過呢個世界下公平
左膠得滯

九陰最有價值係內功心法同治傷，九陰速成（白骨爪/摧心掌）對高手唔算實用，梅超風都秒唔到20歲郭靖降龍

人地黃蓉有桃花島 D掌法，洗燃用九陰速成

仲有3X歲黃蓉夠打贏李莫愁，同夠同西毒/金鑰過招/公孫止，

蕭峰感覺屈好多，係一開波就屈

喬峰好似係天才黎 越戰越強 遇強則更強

張無忌無限MP,高防，高攻 > 令狐沖 >楊過 3x歲 已經同5絕齊名> 郭靖

咪撚睇咁撚多tvb套垃圾，6 脈從來無講過可以射出去。
充其量係可以唔帶劍出街咁。
同把劍極其鋒利。加上劍法神出鬼沒，先強。

小龍女(破處) > 小龍女(處女)

據原著，應該算係幾鋒利嘅武器，因為段譽用把劍連續斬爛復用既幾樣武器

你可以假想為類似查克拉整既刀咁

係絕情谷比人玩黑晒啦。我唔信條咸蟲唔偷食

劍氣黎 應該內功越高就越長 分分鐘以段譽嘅mp成十幾米長都有可能

咁的確無講長度，同時亦無講伸縮速度，市丸銀把神鎗

段＝強國導彈

應該係咁，同龍珠個劍氣一樣

無追求武學既心

月經post

第一，無追求第一心態
第二，嫁咗俾郭靖，以為可以過自己想要生活
第三，如果要做第一，郭靖可以收皮
第四，要幫手守城

同年紀計最好打，張無忌好後生

無忌心軟同招式經驗少遮，佢一個都可以同金剛伏魔圈打

隔幾個月就有呢啲膠post

岩岩識乾坤大挪移
都獨屌光明頂六大派wo
呢幕冇乜邊個主角有佢咁型啦

之後on99比人吉一劍呢
打波斯佬輸
打周芷若再輸
打少林又輸
最後教主個位比人昆埋敗走蒙古

令狐沖識吸星大法

咪就係，喬峰連掃地都過到

除左打周芷若係因為落唔到手而輸之外
其餘都係一打多人
而且波斯明教係總教，啲高手廢極有限
全盛/無傷嘅話，隻揪戰績無敵啦
要比嘅話，廿歲頭嘅郭、楊，一條友同啲一線高手過招都未必得
係去（寫）到佢地40、50歲，先有高手嘅感覺

咁韋小寶枝洋槍無敵

我覺得齊天大聖孫悟空勁d

至少佢有悟空72變同金精光眼，仲有金鋼不懷之身

洗唔洗計埋戰鬥智商
計埋既楊過同令狐沖勁好多

楊過拎重劍計返都係啱啱廿歲咁上下
16年後都未夠40

令狐沖差楊過好多皮

金庸話張無忌最勁我覺得係計埋佢嘅發展空間
如果計原著完嘅時期 張無忌未必勁過楊過郭靖

令狐沖後生時個底打得差，大個先練上乘內功永遠都追唔上楊過細細個就學既正宗內功根基

本身古墓派武功都好勁
林朝英同王重陽不相伯仲,玉女心經算係神鵰時期嘅頂級武學
楊過學完古墓派武功基本上除咗五絕Lv,都冇乜對手
楊過又有王重陽嘅九陰雞精之餘又寒冰床又蛇膽
斷手之後有鵰兄引導劍魔嘅練功方法
楊過排第一都當之無慚
後人黃衫女子都有張無忌左右嘅實力
楊過又點會廢過黃衫女子

小龍女廿零歲已經可以一個打
蒙古三傑+金輪+全真五子

張無忌>其他

同意。不過上面講緊戰鬥智商，楊過明顯高令狐沖好多班，即使令狐學咗九劍其實好多次都係搏招唔要命先險勝

唔好玩喇 咁都要睇對手嫁
下下苦戰大惡龍
同好易就打嬴哥布林
有得比既咩

連仔一定係專家，清泉，軍師

趙敏

一定係楊過最勁
楊過既內力係對抗大自然練番黎
你睇下大陸水災就知楊過內力幾痴線

都唔及楚留香，地下周圍有乜都能成為其魔法

如果真打郭靖應該贏張無忌
實戰經驗太豐富
性格上郭靖都完勝其他人 雖然蠢啲 但唯一一個可稱之為俠

金庸幾年後喺 中國大陸演講話郭靖最勁

郭靜有9陰wo

係講緊佢個代jer, 上小小東方不敗都打唔中啦
去到呢個年代，3至5步距離有槍都未必打得贏有練過既。
個個都好似奪寶奇兵個刀佬咁企定定比人射?

佢教楊過個陣既心態係 呃到高手既招就係高招
世上好似靜哥哥咁硬來硬往既高手有幾多人。
要苦練幾多十年功?
書入面 金輪 郭靜 甚至楊過都經歷1段好長既練功期

之前有巴打話過純粹係張無忌係感情事上同金庸自己最似
所以先偏心話佢最勁，唔知真定假

葉孤城勁d

好的，現在郭靖最勁，不服來辦

楚留香可以用皮膚呼吸
氣都唔撚洗換
真心cls

但都唔夠石觀音，水母抽
要出術先贏到